根本打疫苗同d雞打激素冇分別

真

btw 老鳳缺席，零分